香港人真係好捨得洗錢係寵物到

Life Travel 私人飛機大阪之旅，從香港直飛大阪...已於7月17日早上八點半準時起飛出發！Daddy Mommy同狗狗一齊上飛機、一齊坐、一齊落飛機、全程不入籠……狗狗在機上從容不迫，神態自若，仲玩得好開心添！其實，愛你狗狗，總有一個帶佢哋坐私人飛機去旅行的理由！

來源：寵物旅行社 Facebook

其實都只係三十萬咋！好抵呀！

其實我係咪話題終結者？

嗯

有錢人姐

大家都住係籠到 同病相憐

所以咪有傳心師呢啲擺明呃鳩人嘅行業囉,愛寵物唔係問題,但唔係愛到失晒理性